恒生coop

有冇人做過business banking但翻尖沙咀 伏唔伏

Business banking 點入行？

really?

啫係返centre la
第日想入commercial bank or frontline
咪易啲